中大學生會聲明，有人騎劫中大

【就11/15凌晨二橋示威者記招澄清】

由於收到大量傳媒查詢，本會在此就二橋示威者記者會作一併回應。在是日凌晨三時的中大示威者記招中，三名二橋示威者宣佈於吐露港公路各開一條南北行車線，為期24小時，以向市民釋出善意，並希望政府承諾不取消或延遲區議會選舉。

本會現作出幾點澄清：

一）本會澄清並無學生會成員參與是次記招。

二）本會知悉該三名示威者有關開放行車線等行動計劃（非訴求），過程中有提出相關質疑，惟本會謹遵「無大台」之行動原則，尊重前線決定，但並無出席記者會及發表共同聲明。

三）本會從未知悉及同意有關區議會選舉等相關行動訴求。

四）本會幹事曾於昨日（11/15）晚上召開緊急大會與校內外人士商討去留，惟未得到任何結論。二橋示威者代表首次接觸本會代表時，其表示已與其他各中大防線之手足達成共識，亦已經聯絡了傳媒代表，本會代表約半小時前被知會相關共識。

本會再次呼籲各位中大人勿忘初衷，時刻謹記創校先賢錢穆、牟宗三之風骨及教誨，共同肩負起守護山城之重責。

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

#不割席

二）本會知悉該三名示威者有關開放行車線等行動計劃（非訴求），過程中有提出相關質疑，惟本會謹遵「無大台」之行動原則，尊重前線決定，但並無出席記者會及發表共同聲明。

標題小心用字，分化撚將來有人權法都有份被制裁

由而家開始，將凌晨三點個記招正名為鄭乘隆deal

鄭承隆
前監警+新思維主席
前新民黨
現新亞校董

尊重前線決定，唔代表無人騎劫，無衝突
只係「不割」，因為有手足被勸服左

共狗做鬼扮中台deal

不割 不分化

要選一班人做發言人，但意志一定係成個整體！

推

係光明正大嘅
點解唔一開始搵埋學生會代表一齊傾？

敵人騎劫你代表埋你，踢爆佢叫分化？
幾時敵人都變左自己友？

支持中大

支持，唔好被人騎劫

試想像下，點解五大訴求會變成承諾唔取消區選？
區選幾時成為訴求之一？
唔係任何人講嘢都要不分化㗎
比人入侵咗就要屌走佢哋，鬧醒自己人㗎啦

真
好多鬼想解除我地武裝、戰意

推呢個啦
我地追求嘅係五大訴求
唔係只要兩大訴求同個區選
作自己狗急跳牆咁開記者會
講真邊個最急？
大家諗清楚啦
宜家晚晚都有人出黎
最急嘅人係政府呀

有真普選
區選都係要重選過

pish

好明顯已經騎劫成功，冇眼睇

請問你嘅標題用意係乜？

心急，打得唔好，再開囉

agger

Push

唔好放d區選撚入去，有無區選都唔關我地事

都cls
五大訴求講左咁耐仲講區選

諗諗點解尋晚無再強攻中大
因為要派鬼入去
整場運動無大台
而家幫你大台化
做個膠決定，令你中大人不代表我

用公路換區選，同你講咁做係將個波交比政府一定係吹風狗
即係話，一日未到區選，無論對方做乜野，呢段時間你自己鎖死自己唔可以再用公路戰法

若果對方無反口，
參考多份報章頭版都係叫人投票，
可能係佢本身都有照常區選呢個打算，
白賺你永久自廢武功

而若果最後對方反口，
對方無損失之餘，
都只會係你自己平白棄權咗一個星期

而呢一個星期，
可以比狗回氣，
可以因為斷咗連續性罷工條氣，發生一星期內止暴製亂，到時候你無得再講條件

怕你唔肯接受政府條件袋住先
幫你自己割地讓步

當時又冇強力反對？發酵咗成晚柒咗先有聲明

個標題驚開得唔好，開多個

有鬼騎劫中大，唔係唔屌得下話？

了解下六四 柴玲做過d乜

自己睇

［代post］ 關於中大凌晨個記者會 作為幾日都喺中大留守嘅手足 我有少少嘢講

push

分化post? 學生會無參與 唔代表無學生參與

係
堵路三罷係為左五大訴求，而唔係咩區選
根本建制都唔想取消區選
佢哋都想拎嚟做文宣

會俾幾個人講一講就操控到已經好撚失敗，好明顯當時大部分人係被說服，只有少數反對，係之後俾人狂屌先再有聲明咋

由鄭承隆呢啲鬼主持嘅會議，究竟邊個分化邊個？
我呢啲係鬧醒手足
唔係想捉鬼，但公然咁大隻鬼都唔屌得？

其實尊重前線決定唔代表同自己冇另一個決定另一個做法
兩者好似冇乜衝突 又唔可以話被騎劫既
跟唔跟都係自己決定
兄弟爬山 各有各做 我覺得個精神係咁

你收皮啦 係有人恐嚇一班發聲既人先導致比人騎劫 比人話會燒你啊 你會唔會敢發聲啊 又扮在場

加埋尋晚咁多五毛分化PO

對家唔係唔做野 而係一直做緊野

未有確實共識就急開咗凌晨記者會啦

回應三個幪面人偽冒中大學生

凌晨有三個蒙面人，冒充中大前線學生，騎劫學生意願，濫開記者會。本公海admim就此回應：

1. 三個蒙面人聲稱中大係百年校園，但事實上中大成立根本未有一百年。 明顯，三個幪面人係冒充中大前線學生。

2. 三個蒙面人以區議會選舉如常舉行作為主要訴求。

不過，本公海admin必須強調，五大訴求（ 包括制裁黑警、實行民主）明顯比區議會選舉重要，因為區議員並無實權，區議會選舉惟一得益者只係得到兩萬蚊人工嘅勝選者，而非前線手足。

五大訴求，缺一不可。

3. 三個蒙面人聲稱自己代表中大前線手足。不過，本公海admin必須強調， 中大前線手足全民會議今朝先會舉行，凌晨嗰陣仲未舉行。明顯，三個蒙面人並不代表中大前線手足。

三個蒙面人並不代表我。

4. 中大學生會幹事會經過選舉產生，比起三個蒙面人，更可代表中大學生。

5. 呼籲中大學生會，以及真正中大學生今晚前，盡快召開記者會， 重申爭取民主，制裁黑警，釋放義士，方為主要訴求，而非區議會。

中大抗爭者公海Admin G. Shan
2019/11/15 7:49am

可唔可以拎條友出黎搞掂佢？

政府警甴再封返吐露港公路阻市民返工！

「凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！」

綁撚住鄭承隆掉佢出山城啦

綁住佢掉佢出去
夠和平
夠不流血

wfc區選，五大訴求，缺一不可，根本唔需要傾

經一事長一智
下次開記招前真係要搵大學學生會協調咗先
推

個CV好建制下

而家唯有借力打力

但真心唔明點解係區選
始作俑者我屌你全家

捉隻騎劫狗出來獅鳥啦

好得體

關於被自殺，大家有無發現有共通點

班仆街搞小圈子出賣中大，又唔撚係中大民選俾你出黎記者會發言，換咩撚野區選
唔選-維持原班-又羸
俾你選-種票多到你唔信亦無法廢票-又羸
咪咁天真嬌，唔召喚神獸先叫俾面佢，仲唔割條扮黃撚樣？！

只怪大家掉以輕心

唯有係咁

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

中大人可唔可以唔好再咁純😭
咪俾條撚樣累事

駛撚驚佢係咩校董咩

藍到黑